覺唔覺個「狗」字好容易令人誤會

狗明明咁可愛 咁多人鍾意
做有錢佬嘅狗 好過做窮人
但啲人都係會用個狗字去鬧人
咁可能會有令人誤會嘅時候
例如你想鬧人做傳銷好仆街 嗌佢做傳銷狗
但佢可能會以為你話佢好忠心 真係為你著想

所以我建議 應該要搵一種無人鍾意嘅動物去取代
例如係蚊
例句：你隻打靶傳銷蚊！ 咁就可以減少造成誤會嘅機會啦

其實我都應該要改下把口
唔好成日大陸狗前大陸狗後
狗咁忠心唔可以用落大陸狗到
咁有咩意見可以代替
大陸西？
大陸哩（唔夠強）

不嬲叫開蝗蟲架喎...
你新香港人?

立即駁嘴

叫內地人ok?

係呀屌你老母只可以叫蝗蟲呀
唔撚係叫蝗蟲就係新香港人呀
無撚野講就死埋一邊啦on9仔

啱呀，以前成日叫韓狗，但狗真係好可愛，唔想侮辱左D狗

最近叫佢地垃圾

柒頭知唔知點解叫蝗